德國聯署助攻

我見有好多外國人或者用英文留言的人都話好嬲好心痛德國要奶共，不如我地幫手話比佢地聽，你，都可以為德國出一分力？

如果對方表明自己是德國人的話，你可以用少少德國文化野去推動佢的。

我就知道冇人推

簽簽簽

人地政府都係左傾得好緊要，想捍衛傳統文化都出事，即使州政府比較好少少。
甚至士兵的墳墓比人公開破壞。

快d上youtube，上面果條片就係一個好例子

Danke!

up

識德文可以用德文

推一推

同我上

蛋騎！

催催

蛋卡～

催絲
記得去睇下果度有冇外國人要開解啊

騎士

睇緊

冇委任證的騎士請加入條頓騎士團

推下

唔知呢首愛國歌曲有冇位入

睇唔明呢個post.....

上左船 Bismarck

入去留言

我在youtube發現德國人同外國人都唔鐘意德國奶共，但佢地未必知有聯署可以幫手打擊中國，所以，不如去睇下德—中關係同德國本土派的youtube channel睇下幫唔幫到手。

用語小心一點，因為民歌台通常都驚極右翼留言，因為youtube成日都針對佢地d德國愛國歌曲。

晚安啊蒲公英

P

要做野啦 五連上

身體健康啊

2

3

4

Push

5

潛水先啦

推一推
推一推

做任，下面都有個抱怨德國左暴搞自己國家文化野的post

China Uncensored
sick yeah

記得開解下德國本土啊~

想知點解叫Mr 鞭

竟然忘了聯署link

鳩改 食字食Mr Bean

邊個負皮我

推

你出咗聲啦

more

等禾嚟負皮梨

唔講啦

講啦講啦

push

Wow

德版不屈

Haltet aus!

推唔郁

g 持幫推！

Haltet aus im Merkelgebraus!

多謝

google 唔到

樓上首不屈個up主留言

白花油呢

齊5萬

我知但呢個 im Merkelgebraus 完全解唔到

歌中有一句Stürmgebaus，咆哮的風暴，拆開咪「咆哮的默克爾」囉

你話東德總理幾難頂

亂絲識德文？

細個以為佢係個好人

我都係
以為德國從統一之後happy ever after

。

過咗五萬喇

要更多

結果……嬲到今日個post有人打呢首歌詞

我諗下點煲大佢先

如果你有睇Dr. Ludwig的Post你會見到youtube 一直打壓緊佢地。
特別是普魯士果邊的傳統文化都比人打壓

721

唔見人

831

傳真社話炒咗車喎
打爆人

記得幫手呀，一個人炸人地版好面矇

簽聯署

係既話都係好事嚟既

絕對係

見字飲水
見字坐直

已飲

我打完自己都唔記得飲

要瞓啦
你地班XX搞到我溫唔到書

加油啦byebye

p

早安

刀

早晨亂亂五連上